今天也是新的一天

連登早晨

1

2

3

4

5

love u

不接受搞gay
靚女/肥妹仔排最前

神廢唔知醒了

肥佬ok

渣ga廢。鬼

賤過狗既物種

係咪屎忽鬼

死癲狗

顛狗廚子同肥絲大隻扑過幾多次

你估下

問小多士

又扮曬蟹

?

好重要

me?

小雲同小吉好重要

佢一定答處女

你係咪姓屈！

哈哈哈哈哈哈哈哈

傻既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
傻好少情緒失控，都好少有人可以令傻情緒失控，如果有就代表佢好重要

中呀

連登食肥妹仔王是咪你

係委屈個屈

我睇人好準

青頭毒撚
不過靚仔

係陽痿個痿！

m記中上樣

放飯

中上同靚仔差好遠嫁

咁早嫁 我一點先放。。

今日特別早 不過我餓了

真係正宗餓狗搶屎喎

圖呢

自行想像金鐘m記班人用左美圖秀秀

頭已側

我覺得佢地靚仔過我

條腸一條比一條大
很羨慕吧

晏啦！快啲去食飯！再唔食，一陣就屎都冇得食！

毒撚單吊！！！！

同我一樣 無朋友，。

哇，下下男神

很想要吧

句野好熟口面

一對對情侶

食緊腸腸

死毒撚

淫賤食腸

神廢又賣屎忽了

exact7ly

not gay la

有蛋蛋又有腸腸

唔緊要，你仲有連登巴打！！！！

食3條腸 4p咁正

我叫肥妹仔

gay界既淫佬

就係樓豬

我dllm阿
咪再搞臭肥妹仔個名！！！！

正解

兩個毒撚咁得閒mon咗成朝post

屌你 我依家笑到成隻狗咁

跟你學野姐

屌我 要付出代價

狗都冇你咁大食

收皮啦 理性的星座撚

你根本就係食屎狗

錯 我就算係毒撚
都係一個好靚仔既毒撚zzz

傻狗

我屌你

咪鍚我阿gay佬！！

星座不知幾準 個個都話我啲post準

我比狗屌你屌我

我食的是人間美味 你們只能回味往事

屌到你反屎眼

乜咁啱 我都係
食咩好 食女好冇

好掛住神廢

肥婆收聲

2隻公狗係度發情

唔好 今朝屙屎 屙到屎眼好痛

傻b

我愛肥妹仔阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

食到悶，轉食仔

佢冇兩三點都唔起身

肥叉❌ 今晚八點做愛回家

gay味濃

得樓豬係狗公

屙血了

我要初戀阿 初戀阿！！！！
初戀要肥婆仔阿

肯定走去賣屎忽了

呢樣真

食埋你

我是可愛小狗狗

你一世a0

公狗用可愛形容

...

食樓主好了

食飯未

唉。。dllm阿

我唔信靚仔都無人要！！！！係我唔要佢地阿阿阿阿阿

我有腸腸和蛋

唔係打蛋蛋
單丸

你食腸蛋 gay X食你 冇衝突

佢陽痿

睇返張圖 雙蛋三腸

come

你爛j

唔好啦你陽委

me有三腸

比你食咗 遲啲變3屎

仆街 真係急屎

自給自足
很符合大環保時代既走向

屙完再食

ys永遠唔會餓死

XX?

冇飯食

點解呢 唔好餓死

懶落街

死廢青

悶

悶阿！！！